如果返工柯多過2次屎喺時候考慮下轉工

有無諗過正正常常唔計肚痛 一個人應該一日都喺柯1 2次屎
但喺好多人返工會去超過2次廁所 時間亦都唔短 可能有15到30分鐘

因為你已經做到好頹 每日返工只喺消磨時間
回想下第一日入嚟呢間公司 可能第一日廁所都唔敢去
跟住到一日一次 一日兩次 去到最後一日幾次
成為咗呢一間公司嘅老屎忽 生埋痔瘡

當你習慣咗呢一種模式
萬一間公司有咩執咗 你已經返唔到轉頭
因為你嘅括約肌已經唔喺屬於你 每日定時定候都要去屎坑報到 影響日常生活
就算你搵到新工 每日要去幾次廁所 比老細見到 唔炒你都唔會有運行

如果你仲喺一日柯緊幾次屎,喺時候諗下
趁後生仲控制到括約肌嘅時候 搵份令你一日只喺柯一次屎嘅工

一日痾兩次先正常